垃圾暴徒連野都唔識掉,大家千祈唔好學

睇電視睇到班暴徒就火滾,連野都唔識掉
大家就千奇唔好學佢地咁,俾人笑到面都黃
佢地拎樽底由上而下就梗係掉得唔遠啦, 係要拎樽咀由下而上咁架

唔知大家有無去過運動會玩鐵餅
好似第一個小妹妹咁,側身由下而上咁擲就最遠啦

其實專業既警員已經完美示範點樣掉,雖然佢係柒咗

玩鐵餅仲要好好保護雙手,好似射箭咁都要護胸啦
護手都係一件好普通既事

記住做運動前好好保護自己,放假時練習多啲

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

一兩個魔法師其他人幫手掉油有無得諗

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

推

要多練習, 眼見好多都唔熟

代 po

我係呂麗乳搖巴！！！！
連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel